［反了］無線新聞：「愛丁堡集會參加者先為於抗爭中死去的人默哀」

無線新聞承認有人於抗爭中死亡

自殺個d 囉

咁都係死亡呀

自殺一定關抗爭事？
政府同警察有承認過？？
而家無線就承認咗

周同學呢？

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

點會冇 要講實有得講
有人俾磚掉死

比磚掉死嗰個係抗爭者？

反了反了
CCTVB想洗白？